美國有線電視新聞收視排行榜

美國有線電視新聞排行榜（10月11日星期日）